白登將被拋棄？賀錦麗野心暴露

最近有一部動畫劇在網上熱傳，名叫《辛普森一家》(The Simpsons)。熱傳的原因並不是因為這部動畫劇有多好看，而是它的「預言」功能。

《辛普森一家》系列動畫在2000年播出的一集，名叫《巴特到未來》，在這集裡面，調侃川普當上了美國總統。果然十六年後，也就是2016年，川普果然競選上了美國總統。而且這集動畫中，連川普演講與投票情況等細節都與十六年後的川普競選場景一樣。

這是不是很神奇呢？當初這部動畫出於調侃而設計出來的情節，沒想到最後成真了。在川普2015年開始競選總統的時候，為了向這部調侃他當上總統的動畫回敬，便模仿劇中的一個場景，站在電梯上，側身朝人群揮手。是不是很有趣呢？

接著，我們再看看《辛普森一家》中的另一個奇特「預言」：在《辛普森一家》2000年播出的另一集劇情中，「預言」美國在川普總統的任期結束後，將由一位女總統上臺接替總統的位置，也就是說它「預言」在川普總統之後，美國將出現首位女總統。這一集所設計的劇情是，卡通主角「霸子」看見了未來，他看到未來他的妹妹「花枝」繼任川普入主白宮，成為首位女總統。在「花枝」上任的首日，這位女總統穿著一身亮紫色套裝，戴著珍珠項鏈和珍珠耳環。

就在1月20日，美國偽總統拜登的就職典禮上，新任的偽副總統賀錦麗，當天穿著一身亮紫色的套裝，與動畫中女總統套裝的顏色與款式一模一樣，並且同樣配戴著珍珠項鏈與珍珠耳環。也就是說賀錦麗就職日當天的裝扮與《辛普森一家》2000年播出的這集劇情中的女總統的裝扮一模一樣。這難道會是巧合嗎？或者說是這部動畫真的具有神奇的預言功能？難道預示賀錦麗將成為美國史上的首位女總統？

筆者認為都不是，這即不是巧合，也不是預言，而是賀錦麗的有意為之，是深層政府陰謀的暴露。

我們回頭看看前面剛說過的，川普總統在2015年參加競選總統的時候，他為了向這集調侃他當上總統的動畫回敬，便模仿這集動畫中的劇情，站在電梯上側身向民眾揮手。這個情景即不是預言，也不是巧合，而是川普總統的模仿，是有意為之，為了回敬這部調侃他當上總統的動畫，表示他完全有這個信心能夠當上總統。

而賀錦麗在就職日當天的裝扮也是一樣，她在有意模仿動畫中這位女總統就職首日的裝扮，這彷彿是她內心深處在向民眾宣示：她將是美國史上的首位女總統。這也可以說是她野心的流露，或者說是深層政府陰謀的暴露。

因為這部動畫劇在美國非常火，幾乎家喻戶曉，而且這部動畫劇也被認為會預言成真而被民眾熱議。若有朝一日，她真坐上了總統寶座，民眾會認為這可能是天意，動畫中早就「預言」了，就像預言當初川普當上總統一樣。人們會說：瞧，動畫中早就預言了，川普之後美國將出現首位女次總統，就是賀錦麗，這是天意啊。

大家想想，會不會是為了達到這個效果而故意模仿呢？這個可能性非常大。當然，筆者只是站在個人角度的分析與推測，大家可以自己去思考。

美國的《總統繼任法案》規定，若總統突然死亡或因其它事故不能再就任總統之職時，將首先由副總統順位繼承總統的位置，成為代任總統。

也就是說如果拜登的任期沒有結束而出了事，或因死亡，或因犯罪等等原因，不能再擔任總統職位了，那麼賀錦麗將順位繼承總統之職，成為總統。那時，她就真的會成為美國史上的首位女總統了。

我們再看看其它的相關線索：就在拜登前往華盛頓的就職典禮前昔，他在特拉華州的告別演講中，突然傷心大哭，並提到他自己的死亡，感覺像是在留遺言一樣。很多人看不明白，以為他老年痴呆症又犯了。拜登經常在犯老年痴呆症的情況下，有意無意的講出真話來，讓人震驚，也同時讓一些人摸不著頭腦。他在參加競選的過程中，常常表現出老年痴呆的症狀，言行怪異，並且被發現他戴著隱形耳塞，有人在背後通過耳塞指揮著他怎麼說、怎麼做。

也有人猜測說拜登的老年痴呆症有可能是裝出來的，他可能是聰明人，心裏是明白的，他知道自己只是賀錦麗、歐巴馬等深層政府的前臺傀儡而已，等他被利用完，失去作用後，很可能就會被拋棄或乾脆殺掉滅口，然後由幕後的掌權者賀錦麗取代他的位置，成為總統。所以，他有可能並不想競選總統，只是已經完全被深層政府操控了，身不由己。當然，這些都是網民們的不同猜測。總而言之，不管拜登的老年痴呆症是真實的還是裝的，都逃不出他成為深層政府傀儡、完全被操控的事實。

幾天前，《國家檔案》報導了一條驚人消息：在一段發布到BitChute的視頻中，拜登坐在桌前正準備簽署一項未知的行政命令，他迷茫的看著將要簽署的文件，自言自語的說：「我不知道我簽署的是什麼」。隨後，一個身份不明的人告訴他說：「別管是什麼，簽了它」。然後拜登就很聽話的簽署了這項命令。在拜登政府上臺的頭一個星期，就簽署了二十多條否決川普總統路線、毀滅美國的政策。

除此之外，拜登還有很多很多非常怪異的舉動，這裡就不多列舉了。從種種線索中都不難看出，目前拜登完全只是一個前臺傀儡，深層政府勢力在幕後操控著他。歐巴馬、賀錦麗等，可能才是拜登幕後的掌權者。而且，在拜登家族的醜聞與犯罪實事不斷被拋出並坐實、在美國一步步被他們導向毀滅的時候，在未來的某天，深層政府勢力很可能會拋棄拜登，或者讓他做替罪羊，然後推幕後掌權者賀錦麗上臺。這些，可能是他們早就預謀好的計畫。

這一切都細思極恐，不管他們的計畫與陰謀多麼周密，但人算不如天算，上天的清算就在眼前。另外，我們始終相信這些竊國的小丑們，時日不會多。川普並沒有放棄，他仍然在戰鬥中，美國的大選還遠沒有結束，川普的棋還在繼續下，只是深層的真相不便讓我們現在知道而已。筆者在前面文章中已作過詳細的分析，這裡就不再作過多的解讀，只是靜靜的看戲就行，可能精彩的好戲還在後頭。總之，請堅守正義，不要放棄。

你知，我知，單眼佬都知
係敗登唔知

滑坡謬誤

岩架啦

同光明會咭一樣
唔係因為咭有預知能力
而係內容就係普遍美國會發生既荒誕事件
deep state有意無意都會跟住做

唔係跟住做

係Deep State 一手一腳安排

明顯等武肺一完就一野推落弊燈身上

21號張圖呢
又話21號打內戰

又話美國會破產

賀錦麗點講都有台型過老人祖

擺命係抄衣著炒作啦

好明顯係Kamala抄Lisa